一路睇tvb一路聽屋企啲死藍屍9up真係好想死

幾時有$比我自己住呀呀呀呀呀
啲死藍屍睇住tvb個新聞，以為自己好撚叻咁
根本乜都唔撚知，睇嗰幾分鐘假新聞就係咁鳩鬧示威者

幾時死呀你地

慘

樓主自己清醒就可以

點解佢地可以咁撚叻
係咪睇假新聞睇到腦都壞撚埋

全香港咁撚多人企出嚟反政府，學生又好打工仔又好老豆老母老人家又好，乜岡位都出晒嚟反
把撚樣藍屍會覺得自己先係啱
班撚樣學者、大學生，就係搞事

求其喺前線捉個人出嚟都高學歷過死藍屍
點解佢地仲覺得自己係啱

你比起班藍屍種更加瀨共嘅話
睇怕佢驚撚過你

旗仔，我屋企都係 嬲到一個點

【梁天琦致香港人】

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

個人認為依句講得好啱🙈

聽到想掟爛個飯碗 塞晒啲飯入佢個鼻窿

真心好難 要醒既已經醒左
到而家仲係藍絲既真係冇得救

on9在我屋企班撚樣藍屍又要睇唔起大陸人
覺得佢地冇文化

總之就on9，乜都鳩up

之前睇親都企係佢地隔離應佢地 屌TVB 講事實
依家都係靜靜地睇

騎士仔搬出嚟一齊住

del 台
搞掂

裝有線，ok唔ok, $66/月
再唔係啱啱有post教，幾舊水免費睇有線（非法）。

試下del 左83 佢 我家兩老一直都係睇cctvb 但係我某一日收埋左個台之後佢地依家會自動㩒去77/ 31/32 台

完全明樓主

每日返工都要忍受呢d垃圾語言強姦

但又費事同佢嘈

因為無用

啲廢老睇TVB聽下啲中國官話外國勢力，又話啲人搞亂香港，就信到十足十，都冇思考能力

現實我地好難做到野洗返藍屍腦
我自己就唔會嘗試說服屋企人了，轉頭冇屋企入或者比佢軟禁冇得出街就死。。。

呢啲咪就係你屋企人嘅內心防禦機制
與其話中國有乜唔好
不如大讚中國有乜咁好
例如話可以送佢哋去中國養老
屋企細嘅快啲買三鹿嗰啲
佢哋發癲嗰陣咪大大聲拍鳩佢
問中國有乜唔好 一個二個唔理性之類
以子之矛 攻子之盾

班友生活上唔係真on9

佢地識自己轉台，識自己搵野睇，所以就算有viu有rthk佢地都仲會睇TVB
真藍屍

已經放棄左
果啲係分析能力同邏輯思考既問題
呢幾十年黎佢地已經慣左
唔係話一朝一夕可以改變到

夜晚晚抆斷電線得唔得

呢個做法幾好，其他巴打可以試下

智力嘅問題

咁佢第二日整返佢咪得
del台都唔得了，一定會迫我搵返比佢

同埋係自尊既問題
你叫一個幾十歲既人相信後生仔既野係岩
即係話佢相信左幾十年既價值觀係錯
你話佢會唔會彩你

又唔好咁激氣。d人收錢氣叫佢做咩都得, 食屎都得啦。

有bias既藍絲
只會認定個結果 再去搵證據support返
成個思考模式係同正常人掉撚轉
所以你有咩證據 佢地總會搵到野博你

所以結論就係 無撚得夠
算啦
扮聽唔到入房係最好方法

老豆睇完tvb係鬧警察

驚晚晚比你..

慘得過幫佢轉左有線都仲係咁9up

唔好提 又俾屋企人問收左幾錢 我都想有錢呀屌 自費架

到佢見到班銀髮同啲媽媽出嚟行嘅時候，又唔知鬧人啲乜

我雙親一路有裝蘋果app添
手機開哂notification
但一句 “蘋果好偏頗”
已經否定哂所有新聞

避到就避了
好在我平時唔理佢地，佢地都冇問我點睇

我直接係電視度DELETE左TVB兩個台
老母屌撚哂鬼 但係佢唔識較番吹我唔漲

佢知蘋果偏頗，點解唔鬧埋TVB。。。

我真係好辛苦啊屌
我老母都係紅底

其實正常嚟講，就咁睇新聞的確唔會影響到佢睇法，係睇完新聞啲人自己判斷

只係TVB假新聞太離譜，係咁灌輸啲錯嘅資訊比人
咁你唯有平時洗下佢地腦啦

“收哂錢啦 泛民搵演員做show懶溫情”
“得咁少人出黎 但可以代表哂我地既年齡層？我好多朋友都話啲後生搞事喎”

我屋企兩老成日屌人搞事收外國錢 但又成日吹奏97前香港有幾好

[對症下藥] 對付藍絲家人超級大整合，逐一擊破！

我老母啱啱又話 依家啲人唔喺遊行喇 喺暴徒啊
喺比外國份子煽動喎 仲話中國點會比你哋咁做。

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！訴諸感情！！！

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

如果你真係咁醒就唔會係你痴屋企人住

樓主有能力自己住 又要同你講咩

加油呀，到你經濟獨立就可以話事。

轉台, 無得轉就塞住自己對耳仔

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史